無車嘅和理非小市民請兩人以上一組不停過馬路

無車嘅和理非小市民請兩人以上一組不停過馬路
最好係無紅綠燈嘅安全島/斑馬線
小市民堵唔住大馬路都可以堵塞所有微絲血管！

自堆，過馬路，全民運動日

自推，過馬路，全民運動日